[有圖] 眼鏡娘 文青 白滑

一個字！

好靚

手足識貨

瘦番啲會比較好

正皮引伏

冇伏喎

呢件狼虎年華，師兄識食！

大亨

未入睇標題以為係欣宜

以為欣宜仲禁入黎

好有氣質